%----------------------------------%
%                                  %
% Esquema básico para cada reunión %
%                                  %
%----------------------------------%

\section{Objetivos}
\begin{enumerate}
    \item Continuar trabajando con los drivers.
\end{enumerate}
	
\section{Resumen}
\begin{enumerate}
    \item Se trabajó sobre los drivers del encoder. Se detectó que en la plataforma MiniPI 2 el encoder no responde al pedido de datos; intercambiando la placa con el microcontrolador en la plataforma MiniPI 1 el encoder funciona. Se sugiere revisar el conexionado por si es la fuente de la falla.
    \item Para la prueba de los drivers de los motores se reubicaron los archivos en el proyecto, pero no pudieron probarse por falta de tiempo. Continúa siendo necesario reacomodar el código al estilo portable de los otros drivers.
\end{enumerate}

\section{Tareas a realizar}
\begin{enumerate}
    \item Continuar con la actualización de los drivers.
    \item Validación de firmware y hardware.
    \item Incorporación de FreeRTOS.
    \item Continuar con aplicaciones en planillas de cálculo que involucren una o más plataformas.
    \item Desarrollo de aplicación en Python para generar las FSM a partir de planillas de cálculo.
    \item Capacitación en \textbf{VREP} para ensayar distintas aplicaciones en simulaciones.
    \item Documentación de software y hardware.
    \item Volcado de la documentación en el manual técnico.
\end{enumerate}
    
%Para un casillero terminado usar '\tickyes'%
%\section{Diagramación de tareas}
%\begin{tabular}{|l|c|c|}
%\hline
%Tareas & Estado & Fecha y Responsable \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Encoders & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- UART & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- Infrarrojos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 1 -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- LEDs & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Motores & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Encoders & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Ultrasonidos & \tickyes & \tickyes \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- UART & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- Infrarrojos & Pendiente & --- \\
%\hline
%Validación de HW -- miniPI 2 -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- LEDs & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Pulsador & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Motores & En desarrollo & Juan Manuel y Joaquín \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Encoders & En desarrollo & Alejandro \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Ultrasonido & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Comunicación Serie & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Sensores de Linea & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- \textbf{XBee} & Pendiente & --- \\
%\hline
%Prueba \textbf{CMSIS} -- Control PID & Pendiente & --- \\
%\hline
%%Presentación \textbf{FreeRTOS} -- Capítulo 1 & Pendiente & Todos\\
%%\hline
%Máquinas de Estado por tablas & En desarrollo & Sergio, Joaquín y Alejandro \\
%\hline
%\end{tabular}

%\begin{itemize}
%    \item El cuadro anterior muestra el estado de las tareas que involucran al equipo actualmente. Cuando el grupo supera un \textit{conjunto de tareas} puede borrarse de la tabla.
%    \item Los estados de las tareas son descriptivos, no hay ningún estándar.
%    \item Las fechas que figuran son del cumplimiento estimado de la tarea, junto a su representante; si no figuran es porque la tarea no es prioritaria o no puede haber un estimado.
%    \item Las fechas se corrigen o extienden sólo para los que se hallan en etapa de desarrollo, y por lo tanto puede estimarse una fecha. Cuando la tarea no está en desarrollo y vence, no hay información para estipular una nueva fecha.
%\end{itemize}
